突發！有人係巴士跌左貴重野呀！幫手認領返

99金邊個咁大頭蝦

Blocked

diu 唔四框

屌
慎入啦

WA DIU

咩線

呢啲就有圖

屙完有冇紋屎

完全封鎖BLOCKED AND reported!

不能只有我看到

😂🤣😂🤣樓主你痾？

係巴士除褲屙

拉

邊條線

去阿活食個喱腩飯先

已封鎖會員 - 阿婆我愛鋤

屌你老母

樓主好心痾完就執翻佢啦，屌你老母

又唔講埋咩路線，咩車牌

我屌

屌你老母 有排搭巴士唔敢坐

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

呢d就有圖

呢啲就高清大圖

呢啲就高清又無格

快d認領

Fuck

哇

屌你呀

藍絲

好新鮮

自己蘇州屎自己抹啦

點解冇廁紙既

屌你老母永遠係依D先至有高清圖

屌你！

哇 屌

做好心幫推

應該都忍無可忍

好多又爛

認領樓主老母

咁撚臭都影高清圖

lm

哪兒來的屎也？

痴線

似係城巴 E 線

屌你老母 好想知佢點柯得出

屌你老母有圖講聲

唔係 係樓主自拍想搵返主人

依啲就有圖 仆你個街

明顯樓豬未抆未著褲

好撚大篤
咩構造

推上熱門
不能只有我看到

屌，CLS

完全封鎖

牛屎

我想知咩巴士編號， 呢張椅係要成張乳膠墊換新囉

推比更多人睇到
希望物主快啲認領

屌，呢啲就有圖

屌

會唔會有武漢肺炎㗎？

執金呀

好鐘意你舉旗

手足ho ball

痴撚線

diu

屌你

推

點解要咁做

做乜鳩

佢唔係跌左係賴低咗

食飯時間 推乜撚

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

不能只有我看到呀屌你老母

屌你老母根本就係樓豬篤屎 仲咁撚有心行去影

不能只有我見到

屌 仲要咁大篤唔似細路

.....

dllm

好撚臭呀 屌你老母

頂你

Push

好似好好食咁

仆街呀,咩人屙到咁呀

屌 點解唔慎入

做個文明人

屎請往外柯

屌食緊飯

屌你老母我食緊飯
畀啲咁嘅野我

一舊舊既，唔似肚柯喎

諗起呢條片

樓主正人打靶變態狂

屌樓主 唔好最垃圾po推上熱門
不推文

block

完全無expect係屎好大衝擊

正野

我屌你老母

你點映的

一堆金

已封鎖會員 - 阿婆我愛鋤完全封鎖

好在未食飯
唔似肚柯 實係藍畜啦

哇 有冇咁大篤呀

嘩屌你老母咩

屌你 食緊飯呀

Go fuck yourself

我屌你老母食緊飯啊

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

屌。。。。你老母，真係有圖

高清圖

拎去曱甴屋報失啦屌

咁你仲推

巴士放屎師

屌你老母加密啦仆街

c

屌你老母想嘔

呢啲屎尿屁嘢下下都會推上熱門

Wtf

笑撚左

屌你老母咩

.

香港係咪痴線架

Block

其實樓主都幾勇，咁近距離影

正評
合符標題

喺屙屎po度推呢啲

唔可以得我睇到

推

有幾多個人屙
點解可以咁大篤

嘩屌 成張椅可以唔使要

請善用不推文回覆

咁貴重既野要拎去差館先得

應用好撚憎狗巴

啲屎

屌你老母食緊飯呀

祝樓主老母日日比人屌，日日有生意做

咁多汁

應該都忍左兩日一砲過爆出黎

張圖loop左幾耐

隔住個mon都有浸味

真係屎黎?

屌你 舊圖

邊條線又唔講
唔敢坐巴士左面個d 位鳥

push

BAM 88

不能只有我看見

屌你老味

DLLMBlocked

點先可以搞到咁

教訓你食飯咪睇手機

好東西需要分享

屌你老母 我食撚緊飯

屌你老母

推，不能只有我睇到

blocked

推 等大家食飯果陣睇

正評引伏

Diu

隔住個Mon都臭

屌你老母臭閪

屌你老母 食緊飯啊

幫推，希望快d有人認領

呢啲就有圖
仲影得咁清楚
人哋仲食緊飯㗎
仲要係咖哩牛肉飯添

推不能只有我看到

好耐都冇睇過一個咁震撼既post

屌你老母 依啲有高清

條友應該好大隻

仆街標題

屌你老母
慎入係咪唔撚識打啊？

專登揀食飯時間前po

牛腩黎姐

屌你老母呢d就高清

想食

睇完仍住仍住有陣味咁

最後排？以後唔撚坐

dllm死五毛，食緊飯

食緊飯睇倒一眼即刻反胃

頂，就食飯呀師兄

又屙得幾多下

屌你老母我食緊朱古力雪糕

五香肉丁

屌你老母痴撚線

我食緊

食緊飯睇

應該冇 正常抆完隔離會有厠紙

永遠呢啲就有高清圖

呢啲就有高清

屌 食緊飯

加返慎入呀

屌你咩就食飯

仲要係高清

屌你老母咩 屙完仲要影相放上嚟

係咪海膽嚟??

上熱門

Pish

屌你老母好玩唔玩玩屎

幾耐無屙屎啊

咁撚大篤咁撚爛 屙個吓都無人聞到?!

屌你老母 食緊飯

睇落似係喺樓主個海膽頭度開出嚟

食緊飯呀屌

屌
試下打格仔

仲高清過我張wallpaper

食緊咖哩牛腩, 好似

食緊飯 屌你老母

果然全面支那化

學術研究：究竟點做到，咩體位完成，事主衣服上有無中汁

屌你老母 唔加慎入

推！

食梗咖哩

不能只有我看到
推

dllm丫

食緊飯呀屌你老母

痴撚線呢d就有圖。

頂

滲撚晒落去，點洗都會有屎味

屌你老母食飯時間post啲咁嘅野

推一下，分甘

食緊肉燥飯

屌你食緊飯

仲要高清

屌你咩食飯啊仆街

DLLM

呢D人真係好撚仆街
搞到清潔D人

屌
不能只有我看見

屌你行咁埋影 高清到食過咩都睇到

畜生，食返落肚，屌你都嘥9氣！

點解會上熱門

唔好推

呢啲就高清圖仆街

單機啦屌你老母

嘩癡撚線

屌你老母重推post

屋企食緊飯，嘔咗落我老豆身上
抹緊檯櫈

咁撚大督

屌，好撚摳
拉，dllm

屌你啊！

Lihkg永遠屎屎尿尿post 都會有高清大相
其他流出永遠都係得d 伯母圖

俾我家姐睇咗，佢都嘔埋出黎，而家我俾老媽子省緊

暢通易達屎坑

殘廁就殘廁啦屌你

幅圖舊到濕屎變乾屎啦

倒瀉左盒咖哩牛腩姐

邊一間巴士

啲屎汁

你值一千個負皮
啱啱先食完飯

仲有汁

Cls究竟點喺車痾

哇屌你老母
咁撚大舊黃金

尼D就高清有圖，清到好似打晒燈，有燈光組咁

想嘔
Btw想知邊架巴士 以後唔坐

屌
啱啱先食完飯 有d反胃

人哋身上有咁多“黃金 ”
樓主肯定對人㗳哂糖啦

我係你就唔會喺瀨屎po做文宣

想講成個屎坑炸咗佢，但一諗到炸完啲屎會飛哂出嚟之後

嘩屌你老味 好撚核突呀屌

睇相呢架車係有窗簾果隻
應該係e車

有血

樓主自己嘅
唔好屈人

屌你咩

影相 勇士

呢d仆街，捉到佢最好要佢自己清理番自己嘅出品就啱啦！

咖哩牛腩

嘔

隔住個 mon 都聞到臭

明顯係樓主屙完上呢威威

選擇唔自動顯示圖片可保平安

有味

咁大灘五香肉丁嘅...

屌
見到都有陣味

驚閪咩免疫 每次食都要睇屎送飯

唔明之後d人點繼續痾，又唔明點解無人清

咖哩牛腩要配撈丁

五香牛腩

屌你老母咩樓豬

有手尾，帶走左

屌你老母
夜麻麻

仲畀機會佢慎入？
直頭要單機啦！

樓主我屌你老味

阿婆我愛鋤
輸入「封鎖原因」
on9

仆街, 仲唔報警?
叫差佬黎執番比物主嘛

笑到仆街

急得咁緊要

點解冇報幾號巴士呢？！

你唔好以為你柯完影張相就冇人知係你做
I got ya

16頁都無講

cls 成個屎坑要炸左佢

是否人類的?

以後坐E車唔坐上層車尾

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #移民走資 #香港自治法 #黃色經濟圈 #快閃文宣 #光復香港時代革命

Damn!

Holy SHIT

唔知有冇抆屎

嘩你老味痴撚線

屌你老母 即時想買車代步

痾㒓屎睇冇感覺

樓主我真係屌你老母

真心屌柒你

WADIU

樓主 我屌你啊 要我睇屎

入黑洞

推 唔可以得我見到

我架我架

香港人淨係識得玩屎尿屁 不成大器 一盤散沙

肚屙

應該忍得好辛苦

屌 好撚核突

咁嘅po都推???

我就唔咁掰大個口啦

ho ball ching
起碼千幾二千人中晒伏

屌你老母千幾個負皮加手動load圖都㩒咗入去中伏

Show blocked user

條友唔抆屎

Wa, diu

哇屌你咩

可以點清

好撚多汁，係唔係肚痾

依啲post正常黎講應該正皮先啱
依家點解調返轉

咖喱牛腩黎姐
下次打慎入啦dllm

唔怪得支肺傳得咁快

好心入黎幫手推
屌你老母樓主

屌你老母仲有屎汁

笑左 笑埋右

仲要走去影 係咪你屙㗎 屌

鬼叫屯門公路成日塞車

城巴來來去去得廿幾條線有窗簾，好易認啫

Block左樓豬條傻西先啦 起撚左你底都係咁話 智撚障

CHING HO BALL

我屌你老母
不能只有我看見

完全封鎖Ed

好野係要共享

武肺肚痾d屎

哇，屌你老母

Dllm

屌樓豬快啲執番自己啲垃圾

嘩屌你老味

屌 不能只有我看到

四框?

搞咁多野做咩 又要人禁入去睇
你地班友四框完咪又係睇

想知依家點

唉 點解連登變成咁
比著係高登時期
一定全部留言都係屎圖

隔住個芒都聞到

推 你若放棄 誰衛我城

個位咁開陽, 佢點柯?

推啊，不能只有。。。

係咪 支那人

樓主，你影個陣覺唔覺得臭